關於對話會

我建議所有年輕人杯葛
派大量黃絲維園阿伯入場大戰藍絲廢老
一黎戰鬥力比較match, 例如叉雞飯叔叔d粗口順口程度,後生係無得比
而且藍絲廢老係唔會同你講道理,你係唔需要講醒佢地,而係要鬧到佢地懷疑人生
最後亦都可以反映依場運動係全民投入,反擊後生仔收左錢/無思考etc
同埋用中年人打中年人係易d影響佢地

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)